8.24 究竟係九龍東定機場？

見之前文宣話九龍東 而家又好似冇消息咁

轉個頭今日有人話8.24去機場

即係？

利申九龍東巴打

Push

824觀塘

冇人提過咁

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎